我想走。

但可以去邊。
屌。

天大地大

騎牛搵馬啦